Poly係咪一定要喺o day報ocamp？

突然發現原來工程oday 得尋日一日 唔記得咗報 屌 有冇ching知可以點做

唔係有3日咩諗住聽日去

lm

fact check

Wtffffff得一日poly是咪on9
毒撚驚無人陪上堂

去番soc 既ig/fb問下

工程好似得10/8一日咋喎，ching你想報咩

每科得一日咋
如果去唔到你個科嘅oday就pm翻soc嘅fb／ig page

好摺

你係咪想講reg day

當年hd eie我reg day第二日先發現過咗
嗱嗱聲打去求佢地幫手改時間再打電話再去公司請假狗衝去補reg
好彩佢地肯俾我reg唔係我要做一世萬寧了
搞掂之後去到ocamp攤位我一講自己hdeie佢地o晒嘴
「你唔係琴日應該要過黎reg咩」
「」

有錢就會收

大家會唔會去o camp? 香港宜家咁 搞到都冇mood去玩
但又驚唔去識唔到人

Same miss 左oday
真係好驚自己一個到畢業

利申 女 non ju year 3